依家出SE 好定6S 好？

我見依家呢兩部都好平

SE 32Gb 2988
SE 128Gb 3788
6S 32Gb 3788

如果性能上SE 同6S 係咪無大分別？
咁既價錢買6S 好定SE 好

睇你慣唔慣用細mon定一定要用大mon
同埋點都買128GB 32GB容量太少啦 自己用緊SE 64GB都係𢛴𢛴緊

se睇撚壞眼

我都係se 64激

開始怕唔夠用

32gb 狗也不屌

用梗32gb 6s
平時少影相 都係whatsapp 連登銀行apps咁
原來得番7gb 真心以為有一半容量
以前用開16gb

比我會揀se 128gb 性價比高

雖然都係個人喜好，感覺上係用健康換金錢
得果四吋日望夜望眼都盲

除非真係嫌大又唔近視
6s好啲好似係